到你做人長輩時候，你會點過新年？

包大封啲俾啲後生仔
唔問人讀梗乜，做梗乜之類

會叫佢食多啲菜，身體健康
好好享受讀書的時光

摸人地d女

o靚仔 叫人未呀

黎拜年就屌撚走佢

癡撚線

叫佢地食多啲糖

但係其實唔問人呢啲嘢又好似真係冇乜好問

叫人買牛熊

一定要問嫁咩

開部遊戲機比佢地打

避年啦屌 最撚憎嘅節日就係過年

開projector係屋企上連登，睇新世代連登仔大戰將來老咗連登仔（即係現在嘅你地）

唔過

唔拜年，亦唔會有人嚟

唔洗返工？？？

拿定大富翁，ps4/mariokart 一齊玩

佢地唔岩玩既，會開電腦博hdmi 線睇一齊睇電影

開大食會，買個靚cake 招呼d親人

後生個輩都感同身受 唔會話問你做咩 人工 學業個D啦
通常都係D中坑八婆師奶八卦先會審犯咁犯姐

比我做長輩我直頭唔去人地拜年

避年...

首先你身邊要有人有下一代

人類需要進步，等依加D廢老死曬之後，到大家做長輩之後應該要警惕自己，唔好再重蹈覆轍

讀緊書定做緊野 搵幾錢
幾時結婚生仔

八婆咩年紀都有
少年你太天真

到時仲Ps4

你講得岩
而家後生既一樣好多貪慕虛榮，鍾意說道四既八婆
拍拖時比較男朋友送咩生日禮物，情人節紥花有幾大，返工攞咩手袋
之後比較求婚介指邊個大隻啲
結婚時比較去邊度影結婚相，擺酒，禮金
生完仔就開始比較小朋友入讀邊間學校
返咩playgroup，學幾多興趣班
一直到老死為止

大大聲問D後輩考幾分,做緊乜工,有女朋友未,結婚未